%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Dérivation}

\begin{document}


\section{Équation de la tangente}
\begin{frame}
  \begin{enumerate}
    \item \emph{Calcul préliminaire} Donner l'équation réduite d'une droite passant par $A(3, 4)$ de coefficient directeur $\frac{1}{2}$.
    \item \emph{Cas particulier} Soit $f$ une fonction telle que $f(3)=4$ et $f'(3)=\frac{1}{2}$. Donner l'équation de sa tangente au point d'abscisse 3.
    \item \emph{Cas général} Soit $f$ une fonction dérivable en $a$. Donner l'équation de sa tangente au point d'abscisse $a$ en fonction de $f(a)$ et $f'(a)$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
